---
title: BDrag0n
name: BDrag0n
authors:
- BDrag0n

superuser: false

bio: 
  Estudiante de la facultad de Ingeniería de la UNAM. Apasionado de la seguridad informática, software libre y programación.

education:
  courses:
  - institution: Facultad de Ingeniería de la UNAM

social:
- icon: telegram
  icon_pack: fab
  link: "https://telegram.me/BDrag0n"

user_groups:
  - Alumnos
---

"Por otra parte, se considera "pasivo" a un hombre que está sentado, inmóvil y contemplativo, sin otra finalidad o propósito que experimentarse a sí mismo y su unicidad con el mundo, porque no "hace" nada. En realidad, esa actitud de concentrada meditación e la actividad más elevada, una actividad del alma, y sólo es posible bajo la condición de libertad e independencia interiores"(Fromm E., 1959)